★[重腳味]街頭公仔內，原來是女扮的！

炎炎夏日，連續十多日酷熱，當有人穿着背心熱褲、享用雪條消暑時，有人則穿着厚絨毛材質的公仔服裝，儼如被棉被包裹全身，在30多度的酷熱天氣下與途人互動。你與他們可能曾經擦身而過，但不會知道他們到底長什麼樣子、臉龐劃過多少汗水，更不會知道公仔頭套裡面，藏了一個怎樣的故事。
這位笑起來有兩個小酒窩的女生，身高只有150厘米，嬌小的身軀經常要支撐着沉甸甸的公仔頭套，忍受服裝帶來的悶熱－－她叫曾美琪（Meiki），一個做了5年的公仔演員。

臭雞一隻

所有女人都係雞

大波

你阿媽都係

人人都入得

呢個天氣著啲咁既野唔會死人咩

套衫入面有冷氣 連登仔唔好咁無知

聽朋友講過海洋公園啲公仔有風扇 同埋縮起隻手可以玩PSP

咁撚熱有風扇都無用喇
吹都係熱風

連登仔同印度佬一樣危險

痴線佬出沒注意

其實公仔頭套裡面有個小風扇，為公仔演員散熱，Meiki坦言不常開，皆因開動時風扇在耳邊發出噪音，暖風吹眼也甚感不適，加上她只有一個小洞看外面世界：「如果側邊有個小朋友好細聲同你Say Hello，你可能聽唔到，有機會打擊到小朋友。」
除了忍受炎熱，頭套也帶來另一種辛酸。Meiki說，裡面有一個安全帽，支撐整個公仔頭，若做到好重、好大，但較扁身，高度未落到肩膀，只能靠頸部做支撐，曾有一次做完後肩膀過度疲勞，翌日要貼鎮痛貼紓緩。

你阿媽係雞

她又指，若在市民面前除下公仔衫，可能會令人覺得「嘩，咁多汗嘅，一定好臭啦，頭先仲攬得咁實𠻹」，幻想與現實有落差，還是保留一點幻想空間好。

lm

留返比臭貓你屌

幾有肉地

高溫焗閪

浸腳味可以整生化武器

識玩嘅一定係收工之後唔比佢換衫同沖涼，喺休息室就地正法奶乾淨佢啲汗

d汗流落底褲再除

痴漢

個樣唔錯

繼續瘋狂焗，唔俾佢除套公仔衫，逼佢食露天火鍋，附近開大暖爐

焗到d西汗，好似爆水管咁噴出來

你識唔識架

咪撚on9啦 套套都有？

冷氣又好 風扇又好
香港咁既天氣 真係死得人

就算有冷氣都覺得熱，出汗出得咁勁

2-3年前36度玩過一日 有風扇都冇乜用 一路滴汗 又比班仆街細路拳打腳踢

想要佢條濕哂嘅低低

最冇印象玩果陣 有囡囡請我飲水 同埋有南亞家庭比tips 不過冇收到

會唔會熱過做地盤

LM

做一星期瘦唔瘦到20磅

做呢啲人工其實點計
聽到都覺得辛苦

個gap一定好臭

靚女就無所謂啦

岩那些無咩汗既人，唔大汗既人
大汗既成日要抹汗都成日除

拳打腳踢 食屎狗小朋友

佢哋不斷自拍，不斷話影唔到啊影唔到，我退後，原本想我個頭細啲，佢哋又可以影到，但佢哋又一齊退後，我推佢哋又無反應

theme park舒服好多，一嚟有個同事旁住
二嚟出嚟郁15-30分鐘就會break，無冷氣風扇吹住個d位通常出嚟一陣就走

屌你 35度扮索克天王 比班細路追住黎打

識佢真人 一齊做過幾次野
其實每行15分鐘就休息15分鐘
不過見佢又除又著
都幾辛苦下

唔撚真係最低工資啩

諗起都好慘

以前做過d event helper
有次有戶外job幫呢d mascot著衫呀帶路呀保護咁
咁玩左個零鐘都冇咩野
到夠鐘可以休息果陣要幫佢除番套衫

你老味佢一除個頭見到條友成頭d汗好似比桶水淋完咁 仲係咁流落地 嚇到我同另一個helper即刻彈開

最後套衫要佢自己除同果日冇再幫佢著衫除衫了

好撚仆街

如果係靚女嘅話都重有得傾

邊到先識到呢d女
做得呢d
應該唔貪錢又有愛心
細細粒又得意

呢D工隨時中暑死, 痴撚線

依種女一定好乖好正

熊抱

唔係誇張呀真係倒水咁倒
果個程度係冇人會想掂到佢一下

睇見都覺得辛苦

好想同舌奶佢全身每一吋肌田

肌膚

咪撚on9 冇一套有

好想幫佢瀨乾淨

裡面應該全裸

同返地盤一樣，都要好忍得熱

好女仔 好想保護佢

連登仔真係好變態

有冇聞過

你老母係公家雞

兒童沙包

咁你份人工比埋佢啦

好想同佢瘋狂焗桑拿
奶乾淨佢d汗

邊度有得識多d呢種女仔

你係女人定乸型？
幫完咪洗個手囉

turbo

手臂粗

太大汗, 不了

返1個月 唔暴飲暴食減肥一流

咁都做到新聞 如果係男人仲會唔會成新聞？

我返過政府event helper， 真係有唔少細粒女仔做呢種工作，男仔就最好搬物資去set場姐，扮公仔有時係細粒女仔有優勢 ，不過真係好焗，政府活動就輕鬆舒服啲時間短好多，出幾分鐘就抖返半日

條女做咗5年，係咪應該瘦過埃塞俄比亞飢民

點解條女重係咁肥? 咁焗法..西水都焗埋出嚟啦.

我都扮過

做咁耐都唔瘦嘅

支那01

好想奶佢個胳肋底

每次當佢扮完公仔後，即時奶佢個胳肋底，然後再奶佢個屎眼同個西，最後再瘋狂抽插中出

可惜有仔

下一手聞上一手d味，十個人用過一定變味王

咩年代

越黎越熱既天氣都仲有依啲公仔

好似呢d AV 咁

好想狂奶佢隻腳

我

分別在中上樣既連登仔只會網上勇武

腳板底濕晒

減肥要吸收少過消耗先減到

奶乾佢

做過野，份人好bossy,強勢過男人，極主動social，美極，連登仔唔好咁多幻想

兩隻手臂仲肥過我

屌你人地咁辛苦搵錢仲要歧視人 正仆街黎